# DynamicCampus

1 aylık basit proje (Askere gitmeden önce başladım geldikten sonra yazdım) Toplam Yazım süresi 1 ay dır

Proje Katmanlı Mimari kullanılmamıştır. (Kullanan Kişiler Entity ve Operation olarak ayırmalıdır.!)

Kullanılanlar
*  Gereklilikler
*     1- Mssql veri tabanı 2016 ve sonrası
*     2- Redis (Kullanıcı adı şifre doğrulaması yapılmaksızın kullanılmalı yoksa redis configration değiştirilmeli)
*     3- Proje .Net projesinden Core çevrilmiştir. Bu sebeble bazı configrasyonlar Startup.cs yazılmıştır onuda Json çekilmelidir.
*     ___
*     Çalıştırılması için DB klasörü içindeki yedek db açın, redis kurun ve ilgili bağlantı parametreerini Startup.cs içine girip derleyin.
*     ___
*     Ödeme sistemlerinde kullanılacağı planlanığı için her login veya refleshte browser seviyesine kadar sessionlar şifrelenmektedir.
*     .Net Session kullanılmamıştır. Kendi Session Provider vardır.
*     .Single Page olarak çalışmaktadır. Dynamic olarak Tab işlemleri yapılmaktadır.

    
    **Standart yazımla ilgisi yoktur.**
    
    **Sadece örnek basit bir çalışmadır.**